［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 248

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

仆街我搶唔到

曾想過要開竅 若我肯

你哋都是垃圾！！！

期待咗一下。

29283283

Monsoon

大把機會 唔洗咁心急

That’s my feelings to u

有些心意不可等某個日子

怒髮衝冠憑欄處
瀟瀟雨歇

最後一次再度記起

瞓覺仲咁激動

之前就因為呢首歌呢一句去左表白

我需要你 需要你 需要你陪伴我
好想要你 想要你 想要你陪著我

結果呢

我對你su lai su ki

成功咗
佢依家好幸福美滿

如果我也變成一條魚
如果你也變成了氧氣
未來多美好不想要一個人承受

Hey who are you

抬望眼 仰天長嘯 壯懷激烈

不快樂怪誰 失散後隨便活過去。

晚安了

Goodnight baby

i am fine

咁你呢

過去像雨水

I am your lover

想愛但愛誰 搜索着留戀的證據

誰已追到疲倦了 誰也等到麻木了
情愛分化兩極 充滿壓力
是嗎 代價不小

所以有些心意真係唔等得

先知跌得多碎

hi 掛住你所以番黎

情願我能做你眼中那顆星星

夢夢

多人掛住真係好

Malamente

I miss u af

只要你想著我 我就會在你身邊❤️

搵人聽朝Morning call我

是 我們今晚夢中相見

在月台上等你

屌你死開

幸福就好。

🥰🥰

When

好好聽

笠u

之前成日聽

想11點起身了

我不好

幾時再唱k

想坐海邊聽了

你話你很好

陪我坐

做人好撚鳩柒攰

你還有我

你想呢

終於眼瞓

明天

乖

唔錯

特別係香港人

幾時都得

係咪要咩兩三點走點知去到5:45

你相信我就好。

攬住一齊瞓了

好 邊個海邊

就聽日試下

屌你又bin c

攬實的

坐得舒服果個

好

真

小小姐

好的。

唔放手了

又笑鳩我

邊有

唔捨得放的

好驚又起唔到身

香港人辛苦了

要痴住一世了

巧

我本身係日本啦呢個時候 做錯決定

係咁錫你的

如你所願

我都想去旅行。

哈哈。

你食蝴蝶都唔好得去邊

我直情會係果到stay緊半年/一年的

頂你

互相傷害

呢個Po無人知

究竟係咪我問題 待你太好 反而不被珍惜

收啦 都有人知架

無人知的

我唱k夠無人知啦

咁得我知姐

仲講 屌你

如果你愛過我 你不會就這樣走
就這樣 丟下我 和那些天真承諾

聽歌未

依加聽

嘻嘻

？

Dont cryyyy

就啦

屌睇隔離po睇到心到離一離

自殺個個？

No need u

係啊

屌我都係...

攬住

邊個po

睇到後面啲有講
但一睇到真係 好恐怖

遲訓的小朋友

突發-有人哎自殺，點去救佢

話好似安全無事了
好彩

攬住你唔洗驚

好耐無見

見到張圖個心都拿左一下

我岩岩先追番兩個post

終於追完

我都唔想的

嚇左嚇

一語不發恍似陌生路人

失去你後捉得緊只得空氣

一去不返

終於一去不返 這個道理

冇人lu

有me

有呀

幾時訓

無咁快應該8點幾

Now?

點解呀

你呀

問你好唔好呀 你早啲去瞓啦

而家未眼瞓住

咁你訓未

年輕真好

邊係

@mon post事

好啦咁我訓了

晚安

早抖

但其實我未訓

贏返500

恭喜

你食屎啦

做咩咁惡

含撚啦你

一齊遲囉

好惡

驚了

對住佢再惡啲都得

我都好驚

痴線

食泥啦你

奶我啲袋底泥黎仆街

啦*

訓覺 唔同你玩

這以往的事，在夢里關不住了。

邊個未瞓!

我

做緊咩

準備瞓

[member]:-([/member]

。。。

人？

早晨

尋晚咁熱鬧我太早瞓了

哈

未追

屌瞓過龍

埋
琴晚大風等咗好耐先瞓到太嘈了

我訓死了

正喎

訓得遲到 差啲被炒了

到

得→到？
你同佢講因為排隊買嘢所以遲
一日半日ok嘅

依家冇嘢了

咁佢都幾好人

男人老狗block我wts

今日粉嶺有得排

唔知以為你搶妻

近近哋算啦開倉嗰個就不了

$/mask?

2.4 gum.cheap lm搶完炒

我又炒 6/mask良心價

扮乜良心

賺2/mask

9點幾比人嘈醒

「文長」嫁左去台灣，依家好絕望，點算好

online game dou eat dou girl

叫春

john

中左肺炎就可以
住大屋
瞓軟床
食好野
嘆全日

still mo girl

隔離房可能有靚女
大家寂寞難耐
你估下會做啲咩打發時間

勁

唔會有好嘢食

Morning

Yo

Hi

b幾時約我

你約我

隨便

What

留名

飲緊奶 你呢

傻埋

傻漫

想飲

飲！

約我plz🙏🙏🙏

約你去狗公園比個地方你玩

Don’t flirt my gf thx

飲你嗰啲

裕華？

唔係3點？

你係咪搞錯咗少少嘢

睇咗了原來未set好系統就出街

Yue Hwa Chinese Products Emporium Limited 裕華國貨
14小時 ·
裕華國貨非常明白疫情緊張😔，口罩需求急升。我地希望可以以合理的價格發售又唔想大家通宵排長龍所以提供網上購買😥。但係非常抱歉🙏，因網站瀏覽量大大超出預期，導致系統故障，令購買過程出現問題，所以只能決定暫停口罩銷售😭。

我地團隊會繼續加班努力改進及繼續為大家尋找更多的口罩🙇‍♀。今次見到大家既體諒訊息，十分感動😭😭😭❤！祝福大家身體健康，平平安安！🌸

#裕華國貨 #全民抗疫 #共渡難關

係咪同旅發局用同一個系統？

me understand ah

同bitch去狗公園

gum ng use plz use I demand?

aeon online shop 有！？😱😱😱

我估係

@Keep Silent OK？

金毛妹妹

佢成日放飛機，心淡

排隊不了

佢放咗咁你咪自己返屋企打囉

你冇女神約應該好得閒

如果唔係點

噉多人排中招

唉

幸幸

no need go to school by bus jen teeth

雲雲

洗唔洗咁多狗

攬

你唔鍾意見到？

世上最凶殘既市區生物

貓貓呢

同女一樣
看到但觸不到

我摸到的

摸到喵都唔算真毒了

撩料料

又要post我女朋友

我覺得不行

真 不行了

好似哈利波特果個女老師

貓貓

點先可以同女仔傾到長傾？

攰

凍咗

今日又涼浸浸

正

有個人都仲係着好少

[求意見］公司養緊5隻自來貓

可以收養

咁都有警嫂

我全都要

日日攬住幸幸撚貓

佢d色都幾mk

隻手凍冰冰

佢好靚女的

一陣打算去一個未去過既地方食飯

佢日日都會揾我傾計 點樣可以避免沉呢

我都想佢揾我你ust 媾死女

買到咪duck

照下鏡

問佢借ut

一齊扭扭

靜

Hi my dog

hi my dick

I’m not your dick

I’m not you dog

1001

發現呢個時間冇人推

有

個個去曬拍拖

死浮狗

又話連登多毒撚

事實上得你一個毒撚

個個都係偽毒

netflix睇曬

U r my dog

比狗

requested

u r my dick

I’m the other’s dick

u r who dick dick

死南狗你都係冇女㗎

No need request

比狗冇人約

你有

約左 潛水先

你又冇錯既

記記

U guess

食屎啦你

好冇食架 唔好食唔黎了

但你冇錢

我有貓貓

好撚凍 吹緊海風

老實講今次事件證明一個國家唔可以偏重金融要有工業（其實農業都係必需）

乜都要有 自給自足

我又大隻左了
可以左擁右抱貓貓了

可惜個垃圾政府唔知

大×
肥✓

知的 有心搞死香港 令香港依賴中國的

做咩事

肌肉肥大症

好大壓力

只能說香港獨立唯一出路
無錯！我係港獨派~

貓貓攬你

簡稱肥

唔係

sor 唔係肥

係好撚肥

又踢爆

特登著左好多 好撚正

去咗邊個海滂

呢個係肥

大隻唔會r唔到

脂肪墮晒先會

新界的

去左吃茶記

有冇人口罩多撚到拎嚟抆屎

🚬🚬🚬

太遠了

又係老衲條on9仔

老衲係出家人自稱

畀肌肉頂住

癲

條on9仔我已經無視佢

me低等人整到佢件ut down grade

really?

笑死

我畀件mit tee你

毒撚自己落街望下

請講 睇下你有冇中

你要九龍的？

咖哩飯

係就唔使粉嶺排隊

佢asia mit

間間藥房都有座口罩山 不過貴

梳囉

我整件mit畀你

希望爆勁啲😭😭😭

$?

52

下？ 我幾時話自己ust

第一次見到布丁記錯咗

gum cu lor

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

你真係特別關注口罩

tmr 又搶先🚬🚬🚬上咗癮

貴

炒價

我知講過自己咩U wor

我無*

20/21 NON-JUPAS 專區(12) 香港人有書讀

#459 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ust cs cu is 噉低gpa就收

所以都覺自己好彩

得ust/cu先講三大

你cs?

kongU都係三大姐

cs定cu

computer science

hku會話一大

no

威la暴大。要變暴大討論區了

咁撚串架咩

上咗癮，30秒時間㩒

有冇人掛住我 冇嘅一陣再問

有幾串....噉真係一大呀嘛

mo 898

貓貓掛住你

我無話cu 定ust啊

你呢

你媾死女，着件ut返cc/中學做sharing

熟條友讀kongu 但on9仔 發國難財啲仆街黎

我掛住貓貓

點發🤔連登仔:自由市場

但佢掛住我
你綠了

唔中

好多飯 食唔晒 你來吃

咁我叫佢唔好掛住你

將軍澳

冇 佢係掛住我了

Bot

你遂個遂個講 我好容易自爆的

佢聽我話的

me人手🚬🚬🚬

深圳河🚬🚬🚬

@比ching dim c

最後原來你唔係新界

係新界的

邊個

btw冇霧喎

過黎將軍澳搵你先

深圳河-.-

都唔係

其實星期日咁多賓賓聚會 坐晒係到又冇口罩
坐全日 路人打個乞痴就全部中晒
然後又各自返去家居傳染

唔係想唔畀佢地聚會 但突然覺得咁樣都幾危

太快

其實係

-.-

唔怕的

why

照開party 照樣聚會 冇衛生意識

照打邊爐照打茄輪

黎緊了

都冇人估中-.-

大家都會中的

唔是掛

巧悶

係

唔好咁遠啦

你係邊呀 就你啦

中了？

新界我靜係識將軍澳咋

yes

條路好長 行左十年都未行完

特登去遠啲的 未去過嘛

你勁

係咩我靚嗎

今日呀佢見到人哋排口罩佢都冇擔心自己存貨唔夠

咁有排了

沙田

願狗又比人拒絕了

痴線有車都唔想揸過去

我鍾意凍但係降溫太快太短時間

但係你未有車牌

我張床到

已經有人估中了

我屋企去唔遠

等我爬文睇下

過黎hi我未

咁開心

想識靚女了

唔係正常架咩

一次半次唔緊要啦

訓街嗎

唔遠既定義好寬的

好撚凍

好啊今晚凍凍地..最岩....

好似我同你嘅距離都好近

可以Uber

記得戴頸巾

我永遠接受你的

禾唔訓天橋底的

咁我黎搵你了

取暖要日日做的

大家今日咩事

中

冇戴

我們之間只有一顆心的距離

在背後擁抱 如你所願
在心中灌輸 甜言蜜語

m記嗎

睇黎你嚴重了

死開

一舊屎既距離

@願

你兩嗰都係屎

呢個真喎睇過條youtube片除衫保暖係其中一個急救方法

大綠色垃圾桶好暖的

有個賓賓喺隔離野餐隔離就喺條隊

係因為件衫濕左？

我唔是馬桶

Cls

咁我唔清楚，件衫無啦啦點會濕？

件衫會阻住熱傳遞

你究竟有冇睇

oh

你係屎

我唔係講緊條片 我講緊日常

1.夠凍個人會發熱
2.衫濕左
3.要同人互攬取暖

學到嘢呢

hai po

頭先同個同學傾assignment 佢話plant 會stillbirth 笑撚死

我無朋友傾

我話你傾你讀咩架

我和 *. 做緊project...成日打錯

搵女神陪你傾

？？？？

佢未覆

咩U先

非三大，how abt u乜科

我*和*你傾你讀咩架

唔會覆架啦

點解你有女神同你傾計

睇怕係

Environment related

我有口罩

係咪city

人生贏家

你咁撚柒有口罩都補唔到

西貢大

真的

係，我同意

都話仲讀緊asso 不過都有諗過讀呢科

你乜柯化

戴兩個 遮埋眼

點行路？

真係唔想自爆不過非kongu

咁毒唔好出街

ching型到爆

👌

南珠狗有冇買我熱

asso入姐 你係咪shitty or poly

I'm shitty

學霸

你搵9c同你傾計

你係咪00年

學霸就入三大la

但9c唔係女神

jm9 me

好過我後門入

串能刀

如果係00姐係yr2 你可能識我個fd

你屌打佢

悶

定你可能係我個fd 因為我唔係好熟佢

冷手打個熱飛機

唔使笑我shitty boy la

睇嚟要

好久冇打飛機了
比人搶咗條巨龍冇得打

我當初都差啲入city

🍇🍇🍇🍇🖕

ｅ＋三大前路好過大部份同系shitty jai

city biomedical engineering勁唔勁

你好過treeu boy 同Ou boy

加一

點夠三大鬥

又話我bb

個個都你bb
留翻個比我好喎

咁我條女ok?

叫你留翻個比我啊

我有個fd on99入左呢科 仲要無physics底 日日係ig屌鬼 當初叫佢一齊讀assm又唔聽 都on9嘅

我型過你 無計啦

我有貓貓bb

靚仔大曬？

睇波delay真係好辛苦

咪睇啦

好撚耐冇波睇啦

劇透你先

呢d閪波你睇睇下都唔會睇嫁喇

屌 成日見唔到女朋友
搞到關係成日淡

屌你老母真閪波
仲要喺狗竇比人劇透

真 見面好重要

終於明longd感覺 想死

有冇人聽過呢首？

唔通布丁狗係你個friend咩

岩岩聽過 幾好聽

即係我放喺度你哋先聽
編曲好聽

同狗一樣喎

有可能

咩狗

有冇tips

拜

b掛你

有冇follow @heiiiii.cch ig？

蕩婦

渣

不能同意更多

食宵夜

肥

下
一出黎就嬲打？

我只愛妳一個啊

我肥得起

Dllm?

Who is this guy

Eat what

做乜

Baby

拜9.5b

食麵

有冇加料

佢唔啱賭波

趙凱婷
不過佢ig好似啱啱畀人玩到收咗皮

仲係依個po

再修煉下先

修煉手冊

比南珠屌幾次就識嫁喇

咁惡㗎佢

真人好和善的

屌你隻左腳係咪柯尿先用

比人cup

未

信你

都係怕醜囉同心事我一樣

who？

冇得比人cup

因為原本係人地領先

攞返學校

塵塵

F1食兩支煙最壞嗰個

桃

做咩呢個樣

因為心灰意冷

暖翻你啦

係喎你細個小學中學有冇畀人蝦？

@南珠dllm 絕殺！
my son

明白

我果日收斂姐

真
之後就原形畢露了

我睇下有冇人好似我咁啫

即係你都認你平時惡

算唔算同病相憐？但係有陣時係自己諗得太多，人哋又覺得你咁樣睇我㗎好煩，所以就變咗事實

On9

終於放假

你咁靚女

咁我唔係話為咗呢樣嘢同你一樣係咁啱諗起想問下你啫
不過呢啲冇樣睇嘅

訓先

哎呀仲有啲人係雞仔媒人或者衰把口
任何同異性出街親密少少都畀人當係一齊或者收兵

好呀好呀

希望有好夢發

如果十三蚊五個咁即係兩個幾一個，如果而家仲有呢個價咁即係表示預備畀人炒賣嘅價錢呢
不過以前50蚊50個都係中價位
甚至30幾40蚊都有見過添不過以前大家通街都係就唔為意
趁低吸納貨源重要性

你咩事

你咁浪漫

會的

我忘記了

好心態

@願 5分鐘內唔上水 你係小狗

被小狗

收手啦好嗎

結果就係冇中同frd

真
佢聽日就會以為自己贏錢結果輸咗200，但係為咗要輸咗嘅後日佢就會繼續玩可能輸咗300
呢個就係叫做「貪錢生態之回本定理」

你學生黎 賭乜春

笑

冇得駁...

有人打本比我架

你好意思話人

Rich jj

我唔想佢覺得呢啲錢好好搵

都係

你養我未

掘撚個窿俾自己踩

你養我得唔得

做咩呀

Ok

happy die